邊間黃店有即買生日蛋糕？

間間都話要三日前預訂，但係聽晚要。

可以試下即日去Holam Bakery門市？
除咗星期二，每日都有原個多蛋糕賣

開心餅店

幫你推下

小念頭 係旺角

太子餅店

傳奇烘焙
四喜麵包西餅